［大陸妻］點睇Janice man（日本妹珊珊）？？？

出生：1988年12月29日（31歲）
英屬香港

身為香港人，嫁咗個大陸佬，對香港事不聞不問。

關心亞瑪遜森林大火

台灣藝人高以翔猝死感心痛

留喺香港過聖誕好開心

呢半年去咗平行時空？

郎財女貌一定是真愛

重溫昔日美貌

只j

竟然無講佢啲造作小學雞英文

臭雞之中嘅臭雞
儲心積累扮abc 搵老細

用oil remover嚟卸妝

J飽佢

真奶共都好過佢假知性

初代MK老泥妹

J only

想當年同天使嬰兒孖咇咁 咁就過左十幾年..

2%時期幾正，mk style最襯佢，chic之堡應該搵佢做代言人

佢一定好妒忌angelababy紅佢咁多 明明同期mk妹

嬰兒大陸血機心重，當jm仲同肥仔男友李冠峰離離合合之時，佢已經mark實海綿蛋糕。

繡好上進 嗰時同肥仔難捨難離咗幾年
btw 佢同ab又好姊妹攪到反目 有啲可惜

我扮演嘅係一個killerrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr即係殺手

嗰時見佢無心工作同肥仔分手又復合，拖拖拉拉幾年都戥佢慘，結果最後都係要搵大陸佬埋單。

who. jpg

純正捲脷英式口音

我覺得佢同肥仔係相愛 但又畀唔到安全感佢
不過唔知肥仔定大陸佬有米啲

肥仔應該是小康之家，但佢老公身家過億

至於吳啟楠的伯父吳康民，香港人更加熟悉，成為港區人大代表超過30年，是民建聯的創始成員，1998年吳康民被香港特區政府頒授大紫荊勳章。

Mkzone大把人食過

講到尾原來都係$$$$$$$$$$$$
if 你好richhhhhhh la , 你就可以use你嘅penis in my pussy喇

其實佢幾靚 靚過嬰兒

以前睇mkzone都覺得佢幾靚，但對比而家個樣，佢應該有整少少

冇波

但佢好似護旗手
所以都係李靜儀世界第一

佢老公見到相都成浸支那味。。。
三尖八角咁

好想俾佢搓個袋

點都好過整容怪天使嬰兒

真係不和咗？ 我見到ab仲有follow jm private ig
係唔係只係無乜交集 但冇去到鬧交收場？

居然無brunch

一日要食七餐的JM，到底如何「Keep fit」？JM受訪時，指她首先

早上一起身就出左去食一個brunch，之後食Lunch、proper lunch、afternoon tea

好撚正喎 不過只係一隻既港豬

其實屌藝人有咩用
中共最鍾意拉一派打一派
道不同就不相為謀啦
背後原因都係因為中共姐
成日討論啲藝人有幾不問世事或者奶共奶到埋沒自己嘅良知
人地鍾做狗咪由鳩人囉
對準政權先係可行嘅辦法

香港獨立 唯一出路

RRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRR

李靜儀世界第一！！！
佢真係人靚心地好

大陸佬獨有面型

以前嘅Jm真係幾正
天使嬰兒唔化妝好有印印feel，不用貼圖了

支那錢重要呀

大陸佬係黑石投資合夥人之一

聽見佢啲作狀口音就把幾火，點解要行呢個路線，以前睇愛鬥大佢不知幾正！

嫁咗大陸佬逼住無得表態

個支那佬 紅三代黎

娛樂台係講藝人架啦，你想講時事可稍移玉步。

睇肥蛙好過啦一樣樣

所以話男人最緊要搵到錢，佢老公咁撚柒外仲要有洗唔甩嘅支那未都食到香港初代MK，你話咩樣啊身材啊有撚用，當然你個樣靚仔到靠樣都搵到錢另計。

邊似呀，jm靚好多

ching你驗下眼好。。。

佢個去字有r音

要錢定要真愛

自從佢轉型做模art之後就作狀咗好多

jm靚囉唔該

搵唔返呢啲閃字

最印像深刻係佢主演嘅大追捕，其餘全部冇睇過

janiceman@hotmail.com

MK妹進化唔到做明星,開始變中女SO SAD嘅例子,最後搵大陸傻仔接貨,其中一個錯誤係簽咗俾黎明.

條女真係好撚索呀！仲要係最黑人憎既偽洋港女！屌到短幾年命都制！

是咪張家輝嗰套？幾好睇！

佢老公好柒

黎明幫佢轉型，都唔知係好事定壞事。

結果做樣樣都唔得,ANGELABABY再黑人憎都係大陸叫紅又溝到黃曉明,佢就真係樣樣都被比下去.

千禧年代既衣著同髮型真係黑洞中既黑洞
仲有啲表情都炒曬車

以前成個浦精咁，而家造作到呢扮撚哂斯文，次次聽佢講嘢都忍唔撚住笑。

屌佢自己扮得辛唔辛苦嘅呢。

而家兒登仔仲知唔知咩係akzone

老泥妹

佢好正喎

日本妹珊珊 睇返都覺得好

仲記得佢係台無啦啦講英文跟住主持人用返英文問問題佢唔識答同阿輝一樣唔敢睇

Diu

條下欄屋邨妹以為捲下脷講兩句英文可以山雞變鳳凰陣窮酸扮上流味著幾多名牌都遮唔住 雖然個樣係靚

有冇片睇字都覺得好笑

屌好柒呀
個主持串到癲左凳姍姍好唔抵

其實佢有無係外國讀書定國際學校？

拉

最大問題淺先轉英文仲要全部名詞（飛住聽）

最記得n年前壹週爆佢有口臭 臭到屎咁 搞到佢身邊d人都唔like佢

記得xanga年代覺得佢同angelababy勁靚
果陣重好撚興cap帽帶到勁高

成個馬雲咁

幼稚園讀方方樂趣，佢喺訪問度話自己細個讀國際學校

學咗生字梗係要急不及待學以致用啦

佢地嗰頂叫貨車帽，就咁「long」喺頭頂度

有啲咁嘅事

好撚懷念
以前真係好興咁樣帶帽

會考2分

好撚多mk上哂岸都係搵到有錢佬做伴

回味

有整容？

女人條眉真係好緊要
條眉改左好似變左第二個人

你知唔知英式同美式口音分別

因為佢自卑又自大

青春年代

Put*

最尾果張圖

721
811
831
101
1111
[行動] 對 抗 濫 捕 對 策 (長文幫手推下)